去東京/大阪買牛仔褲應該買咩牌子？

上網見都有唔少日本牌子
有冇ching有推薦？

Gu

如果你去京都可以入Japan blue jeans

Levis 閃電牛 加RMC刺繡牛

Vanquish

UNIQLO

Visvim

仲visvim, ict 啦

入門真心唔差 下次去會買多條

Studio Dartisan

Fdmtl

warehouse
full count
orslow

DIESEL

momotaro

呢個真正

一條牛3k

我都5g,成身GU uniqlo

東京hinoya 慢慢睇
大路d 既牌子, 價錢又唔太誇張貴